cette application est un outil créée uniquement pour me retrouver avec le nombre pas croyable de 
serie, de scan ou autre de je regarde.

sinon pour l'installer il suffit de prendre l'exe de le mettre la ou c'est pas contrainiant pour
vous et de crée un raccourcie et de le lancer.
